# ProjetoSO01-2023.01
## Projeto I - Problema “Brincadeira de Crianças”
Imagine N crianças que estão, a princípio, quietas. M (M < N) crianças inicialmente possuem uma bola e as outras, não. De repente, sentem vontade de brincar com uma bola. Com esse desejo incontrolável, as que já estão com a bola simplesmente brincam. As que não têm bola correm ao cesto de bolas, que está inicialmente vazio e que suporta até K bolas. Se o cesto possuir bolas, uma criança pega a bola e vai brincar feliz. Se o cesto estiver vazio, ela fica esperando até que outra criança coloque uma bola no cesto. Quando uma criança termina de brincar, ela tem que colocar a bola no cesto, mas se o cesto já estiver cheio, ela segura a bola até que outra criança retire uma bola que já está no cesto, e então solta sua bola no cesto e volta a ficar quieta. Admita que as crianças continuem brincando e descansando (quieta) eternamente. Utilizando semáforos, modele esse problema resolvendo os conflitos entre os N threads "criança".

### Entradas:
• Capacidade do cesto de bolas (K). </br>

• Criação do thread criança: o A aplicação deve possuir um botão para que o usuário possa criar uma criança a qualquer momento. Durante a criação de cada thread criança, os seguintes parâmetros devem ser definidos: </br>

• Id = identificador da criança (número ou nome). </br>

• Bola? = define se a criança será instanciada com bola ou sem bola. </br>

• Tb = tempo de brincadeira (tempo que a criança fica brincando com a bola – a criança não deve dormir durante este tempo). </br>

• Tq = tempo quieta (tempo que criança fica quieta após colocar a bola no cesto – a criança não deve dormir durante este tempo). </br>

### Saídas: 
A interface deverá atender aos seguintes requisitos: </br>

• Mostrar os dados de cada criança: identificador, tempo de brincadeira e tempo que fica quieta. </br>

• Mostrar, a cada instante, o status de cada thread criança (brincado com a bola, aguardando que outra criança coloque uma bola no cesto, aguardando que o cesto tenha espaço para que ela coloque sua bola ou quieta). </br>

• Mostrar um log com os principais eventos de cada criança. </br>
